硬淡全面收皮

即係話，派完貨就真係會 free fall?

free fail 就難d la